🇳🇬 吊你個西！阿對利呢半場好能好睇！！！

今季英超最精彩既半場

有2&b仲好睇

冇你咪精彩囉

依場波話比d女人/玩具撚聽 0:0都可以好好睇

唔見樓豬

駁唔到

都唔知點解猁狗會上到第二 廢撚到

一陣搵人收VVD咧

好似識影分身咁周圍放針

真！

好快換mk嫁啦，佢麻麻地

勁過樓主啦

呢條仆街bug黎

好彩冇出樓主條垃圾

屌你VVD咁撚勁

收嗲啦吊痢老尾！

吊痢老尾

好撚好睇 好睇過車對利個場

iwobi應該撚到VVD

兩隊對攻，攻勢入肉，踢得好爽

撚到一棟都冇

破bug真係要球王先做到

仲要快 唔拖呢下先好睇
利對車雖然1:1 強隊對碰
但後場猜波多 有啲悶

愛蛇肯換2&b入嚟未

求下唔好換
一換我利就輸硬

換走麥希達恩啦屌

Now

2&b

一出差啲輸多粒

樓豬個直線

算唔算助功攻

2和b

2&b助攻靚到

樓豬勁能到

樓主j到暈咗

係咁分波直線

2和b勁到痴線！

Iwobi=Black Xavi

樓主落咗場踢緊

早d可能反cup

一出已經助攻
仲有人反iwobi

咁快醒返